有時真係覺得喺香港做毒撚陰公過做狗

喺香港地依啲以貌取人嘅地方做毒撚 你連做人嘅人權都無 咪撚同我講 做吓gym汁下個樣靠吓衣著就有得救 屌你老母 做吓gym汁下個樣靠吓衣著就有得救 果啲根本本身靚仔底 柒到極點嘅毒撚救條撚咩 唉 點解我係毒撚

因為太自視過高/ 低
你睇下你個名 ?

On9仔 咁嘅思想 抵你一世做毒撚

唉 20年毒撚嘅經驗 你學吓人改變下形象 成班fd笑鳩你搞乜春差燒咋 人毒到極點真係無藥醫

我唔會去識毒撚frd lol 蛇鼠一窩 你一日同佢地玩一日都會毒
其實睇得出你係唔想+冇決心去改 抵你一世毒喇
無謂係度大隻講 笑撚死 用吓腦唔該